以後有警察落單就狠狠地打

唔留手

同埋唔應該企係度對打
應該撲到佢落地, 再等人執雞

總之一擁而上 佢地就仆街

麻包袋

推

理想係，但總會有一兩個on9仔會嗌唔好唔好，然後阻住想保護隻狗

和理非兄弟唔該幫幫手

呢啲情況比14年少左七八成啦，所以呢啲on9 仔咪理佢地就最岩

Tackle落地打多一踭批爆鼻就閃

手足你個標題好有法律風險

仲有藍絲，佢地夠膽出手先打人一定要還手

打機姐

樓主係咪講緊GTA渣

外國撚？

警察落單要打折

毆腳好啦，第二日企唔番起來，打頭流血 視覺上太衝擊 無助民意

推
===============
宜家傢俬‧垃圾公司
屌你老母‧宜家傢俬
屌你老母‧垃圾宜家

咪撚再去依間垃圾公司
邊個仲走去On9ikea買野既後果自負
保證你可以有一個嬲到想拆撚左間ikea既購物體驗

樓主係咪做餐廳呀
警察落單 侍應咪醒水打折

最緊要開遮先

聽講關節位好敏感一個唔覺意傷咗就永久傷殘，大家千祈唔好咁做呀，畜龍係家庭支柱黎㗎嘛

識玩gta緊係咁玩

警察根本就係中間人 衝都要衝岩對象
要衝就衝林奠 衝警犬有撚用咩
一野捉住條臭閪 命令佢撤回 落台仲簡單直接啦

強烈建議轉換衝擊對象

休班

拖走戈啲阻人嘅on9仔

叫唔好打既死全家

咪咁對警察叔叔啊

無人打佢賓洲
痛到失平衡

打到爆缸嘅 咪一齊即刻散囉
反正佢地都會有人接應架啦

個個都出手唔岩架

推 gta online

絕子絕孫 唔使多一下就夠又唔多覺

大家千祈唔好接佢地放工呀
放工既警犬無裝同普通人一樣ga

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

見到和理非阻止好火

拳腳可能唔係佢對手 打地戰

中國古拳法

自問無乜力水既記得瞄下陰

打佢一身，搶佢套裝然後收手
唔好太重手打死人

G持

捉左d狗然後除曬gear/衫
要佢地全裸係條街到齊做掌上壓

香港死左咁多義士
政府都無出面解決問題
所有亂咬人既流浪狗必須人道毀滅，處死流浪狗人人有責

happy sunday

岩，打腳仲可以降低佢地下次出勤既活動能力

捉落單 拎裝備

反正擦傷同暴打受傷都比港共叫暴徒

禍必及……

你估真係想保護佢咩，嗌完啲狗以為冇事，點知又由另一邊俾人打。

GTA幾時出6

D警犬見到D示威者一見佢地出黎就走 個個以為自己真係好好打
其實D示威者走只係因為你著住果套衫
你除左衫咩都唔係呀
所以咪比人打到仆街

係

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

SS黨衛軍都係中間人
要衝就捉邪惡軸心希特拉

屌你老母仲未明而家黑警已經係一個獨立問題

屌 十足之前個藍絲醫生咁話打打力打石膏

其實遮都好似唔係幾痛
下次不如一腳踢落佢下盤或(濕頭哥)，佢件甲頂唔到呢啲咁實咁硬嘅力

唔好打死

721已經係咁講
但我睇到啲片睇到chok住chok住，一啲都唔爽
可能香港人無打開交

捉到落單嘅拎索帶綁住佢地算啦
圍毆佢地比人影到都唔好睇

下次應該咁

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

唔打對唔住過去比人捉既手足..

最好幫佢地絕埋孫..因為有手足同記者比人射下體

唔好打啦 打死人啦

打氣姐，大家都係咁理解

以後警察食飯送白汁

護狗嗰啲全部都係二五狗

唔通你係狗

gta online?
okay

麻包袋+屎

但實情係警狗幫助政府莫視民意，令到政政府只有一女子講嘢，放生蛇齋餅糭等貪污行為， 幫助共產黨極權滲入，警畜係政府嘅手腳，係共產黨嘅領隊

你咁樣係唔會令到我驚架 PC仔

支持解散香港警隊

扯衫 熊抱 等隊友包實 禁落地

有口罩先好郁

唔係討論緊打氣咋咩

要索帶 同 有兩三個制服隻狗

休班狗 係最大犯罪集團

當然包括其他狗

為民除害 理所當然

殘廢好喇 唔好死 便宜左

冇gear既要落力啲

幫你標題駁落去
-電話叫外賣

真 波適宜一個人打太耐
一陣有人影到認到人就仆街
每人踢兩句 批佢兩下老母踭就閃好啲

只攻下半身

底線係唔可以打死

唔係扮下嘢嗌唔好打咋咩
和理非要喺鏡頭前幫大家拉下形象
扮扯住你哋，實際上..

玩香城online時記得組隊刷怪
記得落雨時要開遮
一定要開
開左防護罩令隊友有安全好多

但記得唔好打小怪要害，剩係扣佢大半血就可以
如果唔係boss會爆seed地圖炮
等小怪殘而不死就夠

呢啲on9仔應該係熱狗

第一下唔好再打頭先！！！

第一下係腳關節，包佢即刻跪低放題

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

叫呢啲on9去擋警棍啦，警察暴力又唔擋，企係示威者嗰邊最低風險咁擋示威者，阻住地球轉

下次用返香城online用詞唔該

其實唔明黃大仙地鐵站衝入去得幾個
巴士站果陣有時又係得一兩個 點解唔圍佢地
睇佢地連胡椒都黎唔切拎撲落地佢地又蛋gear難起身

接收工

將佢張單打兩折
凍能水
白汁雞皇飯另有優惠

唔好打啦

尋日十個速龍趕走左幾百個人

黨衛軍周街都係，淋奠得一個鳩縮禮崩府
你衝俾我睇？
仲有，俾你捉到佢仲叫佢撤回？直接犬決啦！

一定要，最好一齊圍

岩啊 打還打 唔好打面

和理非真正要做既唔係叫人唔好打！係即刻開遮！

我冇嘢講

不過有甲，有冇機會當場一下除到？
又或者拉佢哋去後方慢慢招呼？
或者連套甲都整爛埋？

打還打 以不打死為原則就得

特別便衣狗 追撚住黎打就岩

我玩barbie 嘅時候 發覺唔小心整爛啲關節
隻barbie 就廢咗 冇得再玩

相信樓主係醫護人員 講緊行內術語姐

出無限手套都唔割蓆

食神

應該制服佢

拎晒佢嘅gear

綁佢喺度

利申

玩開gta

Gta 姐

樓主大家都撐警,唔好咁偷偷摸摸
賣飯賣衫打折俾自己友,一定要狠狠咁打

咁多個人一齊捉佢雙手，再摔角咁摔佢落地

咁做咪正確
自己唔打又阻人打都痴撚線

露樣 唔好打 ，幫手開摭

其他嘢大家識做

啲狗facebook 話要打要殺又少咩

好想比佢地以第一身接觸蛋
正所謂 聞一聞 舒筋活絡

打後頸打喉嚨

要kick低佢地

推，一齊打

打石膏

打撚死

揼背脊無乜用不痛不癢

打交就要學李小龍咁

千其唔好打春袋好脆弱
不過gta無得揀打邊個位

警察？公安就真

邊個左膠記者阻撚住晒打埋一份

叫人唔好打果個隨時係打得最大力果個
句野唔係同示威者講 係俾同記者支咪講

Push

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

踢賓周，爆袋，踩蛋蛋，咁先最痛

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

搵野笠左佢頭先 等佢睇唔到路 想走都唔知點走

仲留手？
又唔見班狗打人會留手

同意

反正扔遮又畀人話係暴徒
琴日扔爛啲車已經無其他名詞去抹黑抗爭者

打鳩啲黑驚佢地仲有咩名詞可以用 ?